新旅遊景點

其實香港有好多旅遊好去處，唔一定去黎去去都係個幾度 等我介紹返幾個好去處

奧卑利街
好多野食

豐盛街
參觀下香港首都熱門候選

元朗教育路
都好多野食

咁岩咁橋呢啲景點附近都有間警察宿舍

大家都知呢排周圍都有煙花睇
藥房又有，酒吧又有，連消防車都有得睇
好多民居都已經睇夠
所以好應該推廣岀去，比負責放煙花既人，既屋企人，特別係佢地小朋友，親身經歷一下

強烈推介以上旅遊好去處

自推10連擊

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0000000